想問一問香港地理歷史問題

點解深水埗運動場會位於長沙灣？
長沙灣政府合署會位於深水埗？
係唔係當年地區規劃出現嘅問題？

長沙灣警署又去咗荔枝角

因為深水埗運動場係填海填翻嚟